<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">Pixel dùng tính năng Motion Sense để phát hiện chuyển động ở gần. Tính năng này không sử dụng máy ảnh, micrô hay thông tin vị trí.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">Để xem giờ, thông báo và các thông tin khác, hãy đưa tay lại gần điện thoại</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">Đang bật</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">Đưa tay lại gần để kiểm tra điện thoại</string>
	<string name="aware_category_display">Màn hình sáng</string>
	<string name="aware_category_gesture">Cử chỉ nhanh</string>
	<string name="aware_category_security">Bảo mật thiết bị</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Cài đặt Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">Để sử dụng tính năng này, hãy bật tính năng Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">Tính năng này đã bị tắt</string>
	<string name="aware_display_settings_title">Màn hình khóa ở chế độ rảnh</string>
	<string name="aware_lock_title">Tự động khóa khi không có ai ở gần</string>
	<string name="aware_settings_description">Pixel dùng cảm biến để nhận biết khoảng cách và chuyển động xung quanh điện thoại</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">Các tính năng Motion Sense như Cử chỉ nhanh, hiển thị màn hình khi ở gần và đưa tay lại gần để kiểm tra điện thoại chưa được hỗ trợ tại quốc gia này</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Tính năng Motion Sense đang tắt</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">Các tính năng Motion Sense như Cử chỉ nhanh, hiển thị màn hình khi ở gần và đưa tay lại gần để kiểm tra điện thoại được hỗ trợ tại quốc gia này</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Tính năng Motion Sense đang bật</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">Thử dùng Cử chỉ nhanh để bỏ qua bài hát và các thao tác khác</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">Sử dụng tính năng Motion Sense</string>
	<string name="aware_settings_summary">Đang bật/Phát hiện chuyển động xung quanh điện thoại</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">Hiện giờ, biểu tượng thông báo và các thông tin khác khi bạn ở gần</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">Không hoạt động vì chế độ màn hình luôn bật đang tắt</string>
	<string name="aware_wake_display_title">Bật khi bạn ở gần</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Nếu tắt tính năng Motion Sense, bạn sẽ không thể dùng các tính năng như Cử chỉ nhanh, bật màn hình khi ở gần và đưa tay lại gần để kiểm tra điện thoại</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">Tắt tính năng Motion Sense?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">Cử chỉ nhanh và các tính năng Motion Sense khác chưa được hỗ trợ tại quốc gia này.</string>
	<string name="gesture_aware_footer">Cử chỉ nhanh sử dụng tính năng Motion Sense.
Tìm hiểu thêm về Cử chỉ nhanh trong phần Mẹo cho Pixel.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">Để sử dụng Cử chỉ nhanh, hãy bật tính năng Motion Sense.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">Tính năng Cử chỉ nhanh hiện đang tắt</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">Tắt/Tạm hoãn chuông báo và tắt tiếng cuộc gọi</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">Đang bật / Tạm hoãn chuông báo và tắt tiếng cuộc gọi</string>
	<string name="gesture_silence_summary">Tạm hoãn chuông báo và tắt tiếng cuộc gọi</string>
	<string name="gesture_silence_title">Tắt tiếng hoạt động gián đoạn</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">Vuốt từ trái sang phải để chuyển sang bài hát tiếp theo</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">Vuốt từ phải sang trái để chuyển sang bài hát tiếp theo</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">Hướng vuốt</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">Tắt/Chuyển sang bài hát tiếp theo hoặc trước đó</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">Đang bật / Chuyển sang bài hát tiếp theo hoặc trước đó</string>
	<string name="gesture_skip_summary">Chuyển sang bài hát tiếp theo hoặc trước đó</string>
	<string name="gesture_skip_title">Chuyển bài hát</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">Đang bật / Tạm dừng hoặc tiếp tục phát nhạc</string>
	<string name="gesture_tap_summary">Nhấn vào khoảng không phía trên điện thoại để tạm dừng hoặc tiếp tục phát nhạc</string>
	<string name="gesture_tap_title">Tạm dừng nhạc</string>
	<string name="keywords_arm_reach">Độ gần, Bảo mật, Khóa, Cảm biến, Cánh tay, Tầm với, Chuyển động, di chuyển, mở khóa, phát hiện, gần</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">Cử chỉ nhanh, Bỏ qua, bài hát, im lặng, cuộc gọi, chuông báo, lịch hẹn giờ</string>
	<string name="keywords_aware_lock">Độ gần, Tiệm cận, Bảo mật, Khóa, Cảm biến, Chuyển động, di chuyển, mở khóa, phát hiện, gần, nhận biết</string>
	<string name="keywords_aware_settings">Cảm biến, Độ gần, Tiệm cận, Ra đa, Cử chỉ, Cử chỉ không chạm, Đưa tay lại gần để kiểm tra điện thoại, Di chuyển, Motion, sense, phát hiện, chuyển động, Soli</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">Vuốt, Air Swipe, Vuốt không chạm, Cảm biến, Bàn tay, Chổi, Quét, Chuyển động, Tắt tiếng, Tạm hoãn, Di chuyển, Vẫy tay, thông báo, cuộc gọi, chuông báo, Cử chỉ</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">Vuốt, Cảm biến, Nhạc, Bàn tay, Chổi, Quét, Chuyển động, Bỏ qua, bài hát, tua đi, tua lại, trước, Vẫy tay, Cử chỉ</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">Nhấn, tạm dừng, cử chỉ nhanh, bật/tắt, nhấn vào khoảng không</string>
	<string name="keywords_wake_display">Cảm biến, Màn hình luôn bật, AOD, Màn hình, Thời gian, Chuyển động, Luôn bật, phát hiện, Di chuyển</string>
	<string name="keywords_wake_screen">Vuốt, Air Swipe, Vuốt không chạm, Cảm biến, AOD, Màn hình luôn bật, Màn hình, Thời gian, Chuyển động, Làm sáng</string>
	<string name="other_gestures_category_title">Cử chỉ khi cầm thiết bị</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">Tính năng Đưa tay lại gần để kiểm tra điện thoại và các tính năng Motion Sense khác chưa được hỗ trợ tại quốc gia này</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">Để dùng tính năng Đưa tay lại gần để kiểm tra điện thoại, hãy bật tính năng Motion Sense</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">Tính năng Đưa tay lại gần để kiểm tra điện thoại đang tắt</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">Cho phép điện thoại bật khi bạn đến gần</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">Mở khóa bằng khuôn mặt nhanh hơn</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">Cuộc gọi qua WLAN</string>
</resources>
