<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">No Pixel, o Motion Sense é usado para detectar movimentos próximos. A câmera, o microfone e a localização não são usados.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">Pegue o smartphone para verificar a hora, notificações e outras informações</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">Ativado</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">Aproximar a mão para ativar a tela</string>
	<string name="aware_category_display">Tela ambiente</string>
	<string name="aware_category_gesture">Gestos rápidos</string>
	<string name="aware_category_security">Segurança do dispositivo</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Configurações do Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">Para usar esse recurso, ative o "Motion Sense"</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">Esse recurso está desativado</string>
	<string name="aware_display_settings_title">Desativar tela de bloqueio</string>
	<string name="aware_lock_title">Bloquear automaticamente quando ninguém estiver por perto</string>
	<string name="aware_settings_description">O Pixel usa um sensor para detectar distância e movimentos perto do smartphone</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">Os recursos do Motion Sense, como Gestos rápidos, mostrar a tela quando estiver por perto e aproximar a mão para ativar a tela, não estão disponíveis neste país</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Motion Sense desativado</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">Os recursos do Motion Sense, como Gestos rápidos, mostrar a tela quando estiver por perto e aproximar a mão para ativar a tela, estão disponíveis neste país</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Motion Sense ativado</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">Use os Gestos rápidos para pular músicas e muito mais</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">Usar o Motion Sense</string>
	<string name="aware_settings_summary">Ativado / Detecta movimentos próximos ao smartphone</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">Mostra horário, ícones de notificação e outras informações quando você está por perto</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">Indisponível porque a tela sempre ativada está desligada</string>
	<string name="aware_wake_display_title">A tela fica ativa quando você está por perto</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Se você desativar o Motion Sense, não será possível usar os Gestos rápidos, mostrar a tela quando estiver por perto nem aproximar a mão para ativar a tela.</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">Desativar o Motion Sense?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">Os Gestos rápidos e outros recursos do Motion Sense não estão disponíveis neste país.</string>
	<string name="gesture_aware_footer">Os Gestos rápidos usam o Motion Sense.
Saiba mais sobre os Gestos rápidos nas Dicas do Pixel.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">Para usar Gestos rápidos, ative o Motion Sense.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">Gestos rápidos estão desativados</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">Desativado / Ativar soneca para alarmes e silenciar chamadas</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">Ativado / Ativa a soneca para alarmes e silencia chamadas</string>
	<string name="gesture_silence_summary">Ativar soneca para alarmes e silenciar chamadas</string>
	<string name="gesture_silence_title">Silenciar interrupções</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">Deslize da esquerda para a direita para ouvir a próxima música</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">Deslize da direita para a esquerda para ouvir a próxima música</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">Direção do gesto</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">Desativado / Pular para a música seguinte ou anterior</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">Ativado / Pula para a música seguinte ou anterior</string>
	<string name="gesture_skip_summary">Pular para a música seguinte ou anterior</string>
	<string name="gesture_skip_title">Pular músicas</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">Ativado / Pausar ou retomar música</string>
	<string name="gesture_tap_summary">Pausar ou retomar músicas tocando no ar acima do smartphone</string>
	<string name="gesture_tap_title">Pausar música</string>
	<string name="keywords_arm_reach">Proximidade, Segurança, Bloqueio, Sensor, Braço, Alcance, Movimentação, mover, desbloquear, detectar, perto</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">Gestos rápidos, Pular, músicas, silenciar, chamada, alarme, timer</string>
	<string name="keywords_aware_lock">Proximidade, Segurança, Bloqueio, Sensor, Movimento, mover, desbloquear, detectar, perto, sentir</string>
	<string name="keywords_aware_settings">Sensor, Proximidade, Radar, Gestos, Gestos no ar, Aproximar a mão para ativar a tela, Movimento, Movimentação, sentir, detectar, Soli, Motion, sense</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">Deslizar, Deslizar no ar, Sensor, Mão, Toque, Gesto, Movimento, Silenciar, Soneca, Mover, Acenar, notificação, chamada, alarme, Gestos</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">Deslizar, Sensor, Música, Mão, Toque, Gesto, Movimento, Pular, músicas, avançar, voltar, anterior, Acenar, Gestos</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">Tocar, pausar, gesto rápido, alternar, tocar no ar</string>
	<string name="keywords_wake_display">Sensor, AOD, Tela, Tempo, Movimentação, Sempre ativada, detectar, Movimento</string>
	<string name="keywords_wake_screen">Deslizar, Deslizar no ar, Sensor, AOD, Tela, Tempo, Movimentação, Iluminar</string>
	<string name="other_gestures_category_title">Gestos de mão</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">Recursos do Motion Sense, como o de aproximar a mão para ativar a tela, não estão disponíveis neste país</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">Para usar o recurso de aproximar a mão para ativar a tela, ative o Motion Sense</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">O recurso de aproximar a mão para ativar a tela está desativado</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">Permita que o smartphone seja ativado assim que você o pegar</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">Deixe o Desbloqueio facial mais rápido</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">Chamada por WLAN</string>
</resources>
