<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">A Pixel a Motion Sense szolgáltatást használja a közeli mozdulatok észleléséhez. A funkció nem használja az eszköz kameráját, mikrofonját és helyadatait.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">Az idő, az értesítések és egyéb információk megtekintéséhez nyúljon telefonja felé</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">Be</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">Kéznyújtás a telefon ellenőrzéséhez</string>
	<string name="aware_category_display">Környezeti kijelző</string>
	<string name="aware_category_gesture">Gyors kézmozdulatok</string>
	<string name="aware_category_security">Eszközbiztonság</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">A Motion Sense beállításai</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">A funkció használatához kapcsolja be a Motion Sense szolgáltatást</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">Ez a funkció ki van kapcsolva</string>
	<string name="aware_display_settings_title">Lezárt képernyő tétlenségkor</string>
	<string name="aware_lock_title">Automatikus zárolás, ha senki sincs a közelben</string>
	<string name="aware_settings_description">A Pixel érzékelőt használ a telefon körüli távolságok és mozgások felismeréséhez</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">A Motion Sense funkciói – például a gyors kézmozdulatok, a képernyő bekapcsolása, ha a közelben van, valamint a kéznyújtás a telefon ellenőrzéséhez – nem használhatók ebben az országban</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">A Motion Sense ki van kapcsolva</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">A Motion Sense funkciói – például a gyors kézmozdulatok, a képernyő bekapcsolása, amikor a közelben van, valamint a kéznyújtás a telefon ellenőrzéséhez – használhatók ebben az országban</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">A Motion Sense be van kapcsolva</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">A gyors kézmozdulatokkal zeneszámokat ugorhat át, stb.</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">A Motion Sense használata</string>
	<string name="aware_settings_summary">Bekapcsolva/Észleli a mozgásokat a telefon környezetében</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">Az idő, az értesítési ikonok és egyéb információk megjelenítése, amikor Ön a közelben van</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">Nem áll rendelkezésre, mert a mindig bekapcsolt kijelző ki van kapcsolva</string>
	<string name="aware_wake_display_title">Bekapcsolva, ha Ön a közelben tartózkodik</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Ha kikapcsolja a Motion Sense szolgáltatást, nem tudja használni a következő funkciókat: gyors kézmozdulatok, a képernyő bekapcsolása, amikor a közelben van, és a kéznyújtás a telefon ellenőrzéséhez</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">Kikapcsolja a Motion Sense szolgáltatást?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">A Gyors kézmozdulatok és a további Motion Sense-funkciók nem használhatók ebben az országban.</string>
	<string name="gesture_aware_footer">A Gyors kézmozdulatok a Motion Sense funkciót használja.
A Gyors kézmozdulatokkal kapcsolatos további információt a Pixel-tippek között talál.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">A Gyors kézmozdulatok használatához kapcsolja be a Motion Sense szolgáltatást.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">A Gyors kézmozdulatok funkció ki van kapcsolva</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">Ki / Ébresztések elhalasztása és hívások némítása</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">Be / Ébresztések elhalasztása és hívások némítása</string>
	<string name="gesture_silence_summary">Ébresztések elhalasztása és hívások némítása</string>
	<string name="gesture_silence_title">Megszakítások némítása</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">Csúsztasson balról jobbra a következő számra ugráshoz</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">Csúsztasson jobbról balra a következő számra ugráshoz</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">Csúsztatás iránya</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">Ki / Ugrás a következő vagy az előző dalra</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">Be / Ugrás a következő vagy az előző dalra</string>
	<string name="gesture_skip_summary">Ugrás a következő vagy az előző dalra</string>
	<string name="gesture_skip_title">Dalok kihagyása</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">Bekapcsolva / Zenelejátszás szüneteltetése vagy folytatása</string>
	<string name="gesture_tap_summary">A zenelejátszás szüneteltetéséhez vagy folytatásához koppintson a levegőben a telefon felett</string>
	<string name="gesture_tap_title">Zene szüneteltetése</string>
	<string name="keywords_arm_reach">Közelség, Biztonság, Zár, Érzékelő, Kar, Elérés, Mozgás, mozdulat, feloldás, érzékelés, közeli</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">Gyors kézmozdulatok, Átugrás, számok, némítás, hívás, ébresztő, időzítő</string>
	<string name="keywords_aware_lock">Közelség, Biztonság, Zárolás, Érzékelő, Mozgás, mozdulat, feloldás, észlelés, közeli, érzékelés</string>
	<string name="keywords_aware_settings">Érzékelő, Közelség, Radar, Kézmozdulatok, Air Gestures, Kéznyújtás a telefon ellenőrzéséhez, Mozdulat, Mozgás, érzékelés, felismerés, Soli</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">Csúsztatás, Air Swipe, Érzékelő, Kéz, Seprés, Söprés, Mozdulat, Némítás, Szundi, Mozgatás, Intés, értesítés, hívás, ébresztés, Kézmozdulat</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">Csúsztatás, Érzékelő, Zene, Kéz, Söprés, Seprés, Mozdulat, Átugrás, dalok, előre, vissza, előző, Intés, Kézmozdulat</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">Koppintás, szüneteltetés, gyors kézmozdulat, váltás, koppintás a levegőben</string>
	<string name="keywords_wake_display">Érzékelő, AOD, Kijelző, Idő, Mozgás, Mindig bekapcsolt, érzékelés, Mozdulat</string>
	<string name="keywords_wake_screen">Csúsztatás, Air Swipe, Érzékelő, AOD, Kijelző, Idő, Mozgás, Világosítás</string>
	<string name="other_gestures_category_title">Kézmozdulatok kézben tartva</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">A Kéznyújtás a telefon ellenőrzéséhez és az egyéb Motion Sense-funkciók nem használhatók ebben az országban</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">A Kéznyújtás a telefon ellenőrzéséhez funkció használatához kapcsolja be a Motion Sense szolgáltatást</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">A Kéznyújtás a telefon ellenőrzéséhez funkció ki van kapcsolva</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">A telefon bekapcsolása, amikor érte nyúl</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">Az arcalapú feloldás felgyorsítása</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">WLAN-hívás</string>
</resources>
