<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">Pixel nutzt zur Erkennung von Bewegungen in seiner Nähe die Funktion Motion Sense. Deine Kamera, dein Mikrofon oder dein Standort werden nicht verwendet.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">Wenn du das Smartphone in die Hand nimmst, werden die Uhrzeit, Benachrichtigungen und andere Informationen angezeigt.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">An</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">Beim Griff nach dem Smartphone Display aktivieren</string>
	<string name="aware_category_display">Inaktivitätsdisplay</string>
	<string name="aware_category_gesture">Gesten</string>
	<string name="aware_category_security">Gerätesicherheit</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Einstellungen zu „Motion Sense“</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">Wenn du diese Funktion nutzen möchtest, musst du zuerst die Funktion „Motion Sense“ aktivieren</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">Diese Funktion ist deaktiviert</string>
	<string name="aware_display_settings_title">Sperrbildschirm bei Inaktivität</string>
	<string name="aware_lock_title">Automatisch sperren, wenn niemand in der Nähe ist</string>
	<string name="aware_settings_description">Dank seiner Sensoren kann Pixel Entfernungen und Bewegungen in der Nähe des Smartphones erkennen</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">Motion Sense-Funktionen wie Gesten, "Display anzeigen, wenn ich in der Nähe bin" und „Beim Griff nach dem Smartphone Display aktivieren“ werden in diesem Land nicht unterstützt</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Die Funktion „Motion Sense“ ist deaktiviert</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">Motion Sense-Funktionen wie Gesten, "Display anzeigen, wenn ich in der Nähe bin" und „Beim Griff nach dem Smartphone Display aktivieren“ werden in diesem Land unterstützt</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Die Funktion „Motion Sense“ ist aktiviert</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">Mit Gesten kannst du zum Beispiel Titel überspringen</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">„Motion Sense“ nutzen</string>
	<string name="aware_settings_summary">Ein/Erkennt Bewegungen in der Nähe des Smartphones</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">Uhrzeit, Benachrichtigungssymbole und andere Informationen anzeigen, wenn ich in der Nähe bin</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">Nicht verfügbar, da das ständig aktivierte Display aus ist</string>
	<string name="aware_wake_display_title">An, wenn du dich in der Nähe befindest</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Wenn du „Motion Sense“ deaktivierst, kannst du weder Gesten noch die Funktionen zur Displayaktivierung bei Bewegungen in der Nähe des Smartphones verwenden</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">„Motion Sense“ deaktivieren?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">Gesten und andere Funktionen von „Motion Sense“ werden in diesem Land nicht unterstützt.</string>
	<string name="gesture_aware_footer">Gesten funktionieren mit Motion Sense.
Weitere Informationen zu Gesten findest du in den Pixel-Tipps.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">Wenn du die Gestenfunktion nutzen möchtest, aktiviere zuerst die Funktion „Motion Sense“.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">Gesten sind deaktiviert</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">Aus / Schlummerfunktion aktivieren und Anrufe stummschalten</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">An / Schlummerfunktion aktivieren und Anrufe stummschalten</string>
	<string name="gesture_silence_summary">Schlummerfunktion aktivieren und Anrufe stummschalten</string>
	<string name="gesture_silence_title">Unterbrechungen stummschalten</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">Für den nächsten Song von links nach rechts wischen</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">Für den nächsten Song von rechts nach links wischen</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">Wischrichtung</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">Aus / Zum nächsten oder vorherigen Titel springen</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">An / Zum nächsten oder vorherigen Titel springen</string>
	<string name="gesture_skip_summary">Zum nächsten oder vorherigen Titel springen</string>
	<string name="gesture_skip_title">Titel überspringen</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">An / Musik pausieren oder fortsetzen</string>
	<string name="gesture_tap_summary">Du kannst die Musikwiedergabe pausieren und fortsetzen, indem du über dem Smartphone in die Luft tippst</string>
	<string name="gesture_tap_title">Musik pausieren</string>
	<string name="keywords_arm_reach">Näherung, Sicherheit, Sperre, Sensor, Arm, Reichweite, Bewegung, bewegen, entsperren, erkennen, annähern</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">Gesten, überspringen, Musiktitel, stummschalten, Anruf, Wecker, Timer, Weckruf, Alarm</string>
	<string name="keywords_aware_lock">Nähe, Sicherheit, Sperre, Sensor, Bewegung, bewegen, entsperren, erkennen, annähern, Bewegungssensor, Motion, Sense, Motion Sense</string>
	<string name="keywords_aware_settings">Sensor, Näherung, Radar, Gesten, berührungslose Gesten, Beim Griff nach dem Smartphone Display aktivieren, Bewegung, wahrnehmen, erkennen, Bewegungssensor, motion, sense, Soli</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">Wischen, Durch die Luft wischen, Sensor, Hand, Streifen, Schieben, Bewegung, Stummschalten, Schlummern, Bewegen, Winken, Benachrichtigung, Anruf, Alarm, Geste, Wecker, Weckruf, Touch-Geste</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">Wischen, Sensor, Musik, Hand, Streifen, Schieben, Touch-Geste, Überspringen, Titel, vorwärts, zurück, vorherig, Winken, Geste</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">Tippen, pausieren, Geste, ein-/ausschalten, in die Luft tippen</string>
	<string name="keywords_wake_display">Sensor, AOD, Anzeige, Zeit, Motion, immer an, ständig aktiviert, wahrnehmen, erkennen, Bewegungen</string>
	<string name="keywords_wake_screen">Wischen, Durch die Luft wischen, Sensor, AOD, Anzeige, Zeit, Bewegung, Aufhellen</string>
	<string name="other_gestures_category_title">Gesten und Bewegungen mit dem Gerät</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">„Beim Griff nach dem Smartphone Display aktivieren“ und andere Funktionen von „Motion Sense“ werden in diesem Land nicht unterstützt</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">Wenn du „Beim Griff nach dem Smartphone Display aktivieren“ nutzen möchtest, musst du zuerst die Funktion „Motion Sense“ aktivieren</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">„Beim Griff nach dem Smartphone Display aktivieren“ ist aus</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">Smartphone schaltet sich ein, wenn du danach greifst</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">Entsperrung per Gesichtserkennung schneller machen</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">WLAN-Anruf</string>
</resources>
