<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">Pixel използва функцията Motion Sense, за да разпознава движенията в близост. Камерата, микрофонът или местоположението ви не се използват.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">За да проверите часа, известията и друга информация, посегнете към телефона си с ръка</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">Вкл.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">Посягане за проверка на телефона</string>
	<string name="aware_category_display">Дисплей, открояващ важни неща</string>
	<string name="aware_category_gesture">Бързи жестове</string>
	<string name="aware_category_security">Сигурност на устройството</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Настройки на функцията Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">За да използвате тази функция, включете Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">Тази функция е изключена</string>
	<string name="aware_display_settings_title">Неактивен заключен екран</string>
	<string name="aware_lock_title">Автоматично заключване, когато няма хора в близост</string>
	<string name="aware_settings_description">Pixel използва сензор, за да разпознава разстояние и движение около телефона</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">Функциите, които използват Motion Sense, като например бързите жестове, показването на дисплея, когато сте наблизо, и „Повдигане за проверка на телефона“, не се поддържат в тази държава</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Функцията Motion Sense е изключена</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">Функциите, които използват Motion Sense, като например бързите жестове, показването на дисплея, когато сте наблизо, и „Повдигане за проверка на телефона“, се поддържат в тази държава</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Функцията Motion Sense е включена</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">Изпробвайте бързите жестове за пропускане на песни и др.</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">Използване на Motion Sense</string>
	<string name="aware_settings_summary">Вкл./Улавя движение около телефона</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">Показване на часа, иконите за известия и друга информация, когато сте наблизо</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">Не е налице, защото настройката за винаги включен дисплей е изключена</string>
	<string name="aware_wake_display_title">Включено, когато сте в близост</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Ако изключите функцията Motion Sense, не можете да използвате бързите жестове, „Показване на дисплея, когато сте наблизо“ и „Повдигане за проверка на телефона“</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">Да се изключи ли функцията Motion Sense?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">Бързите жестове и други функционалности на Motion Sense не се поддържат в тази държава.</string>
	<string name="gesture_aware_footer">Бързите жестове използват функцията Motion Sense.
Научете повече за тях в Съвети за Pixel.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">За да използвате бързите жестове, включете функцията Motion Sense.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">Бързите жестове са изключени</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">Изключено/отлагане на будилниците и заглушаване на обажданията</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">Включено/отлагане на будилниците и заглушаване на обажданията</string>
	<string name="gesture_silence_summary">Отлагане на будилниците и заглушаване на обажданията</string>
	<string name="gesture_silence_title">Заглушаване на прекъсванията</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">Бързо плъзгане от ляво надясно за следващата песен</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">Бързо плъзгане от дясно наляво за следващата песен</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">Посока на бързо плъзгане</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">Изключено/преминаване към следващата или предишната песен</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">Включено/преминаване към следващата или предишната песен</string>
	<string name="gesture_skip_summary">Преминаване към следващата или предишната песен</string>
	<string name="gesture_skip_title">Пропускане на песни</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">Включено/поставяне на пауза или възобновяване на музиката</string>
	<string name="gesture_tap_summary">Поставете музиката на пауза или я възобновете, като имитирате докосване във въздуха над телефона</string>
	<string name="gesture_tap_title">Поставяне на музиката на пауза</string>
	<string name="keywords_arm_reach">близост, сигурност, заключване, сензор, ръка, приближаване, движение, преместване, отключване, откриване, близо</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">Бързи жестове, пропускане, песни, заглушаване, обаждане, будилник, таймер</string>
	<string name="keywords_aware_lock">близост, сигурност, заключване, сензор, движение, преместване, отключване, откриване, близо, усещане, Motion, sense</string>
	<string name="keywords_aware_settings">сензор, близост, радар, жестове, безконтактни жестове, посягане за проверка на телефона, движение, действие, установяване, откриване, soli, Motion, sense</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">прекарване на пръст, безконтактно плъзгане, сензор, ръка, леко докосване, прочистване, движение, заглушаване, отлагане, преместване, помахване, известие, обаждане, будилник, жест</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">прекарване на пръст, сензор, музика, ръка, леко докосване, плъзгане, движение, пропускане, песни, напред, назад, предишно, помахване, жест</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">докосване, пауза, бърз жест, превключване, безконтактно докосване</string>
	<string name="keywords_wake_display">сензор, дисплей, открояващ важни неща, дисплей, час, движение, винаги включено, откриване, движение</string>
	<string name="keywords_wake_screen">прекарване на пръст, безконтактно плъзгане, сензор, дисплей, открояващ важни неща, дисплей, час, движение, увеличаване на яркостта</string>
	<string name="other_gestures_category_title">Жестове при държане в ръка</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">„Повдигане за проверка на телефона“ и други функционалности на Motion Sense не се поддържат в тази държава</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">За да използвате „Посягане за проверка на телефона“, включете функцията Motion Sense</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">Функцията „Посягане за проверка на телефона“ е изключена</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">Разрешете на телефона да се включва, когато го вземете</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">Ускоряване на отключването с лице</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">Обаждане през WLAN</string>
</resources>
