<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">Pixel ले छेउछाउको चाल पहिचान गर्न Motion Sense प्रयोग गर्दछ। यसले तपाईंको क्यामेरा, माइक वा स्थानसम्बन्धी जानकारी प्रयोग गर्दैन।</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">फोन नजिक हात लग्दा समय, सूचना तथा अन्य जानकारी हेर्न सकियोस्।</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">सक्रिय छ</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">फोनको नजिक जाँदा सूचना देखाइयोस्</string>
	<string name="aware_category_display">एम्बियन्ट डिस्प्ले</string>
	<string name="aware_category_gesture">द्रुत इसाराहरू</string>
	<string name="aware_category_security">डिभाइसको सुरक्षा</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Motion Sense सम्बन्धी सेटिङ</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">यो सुविधा प्रयोग गर्न Motion Sense अन गर्नुहोस्</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">यो सुविधा निष्क्रिय छ</string>
	<string name="aware_display_settings_title">निष्क्रिय लक स्क्रिन</string>
	<string name="aware_lock_title">छेउछाउमा कोही पनि नहुँदा स्वतः लक गर्नुहोस्</string>
	<string name="aware_settings_description">फोन वरपरको दूरी र चाल पहिचान गर्न Pixel ले सेन्सरको प्रयोग गर्दछ</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">Quick Gestures, वरपर हुँदा डिस्प्ले देखाउने र फोनको नजिक गएर त्यसको जाँच गर्न सकिने जस्ता Motion Sense का सुविधाहरू यो देशमा प्रयोग गर्न मिल्दैन</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Motion Sense निष्क्रिय छ</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">Quick Gestures, वरपर हुँदा डिस्प्ले देखाउने र फोनको नजिक गएर त्यसको जाँच गर्न सकिने जस्ता Motion Sense का सुविधाहरू यो देशमा प्रयोग गर्न मिल्छ</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Motion Sense सक्रिय छ</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">गीत र थप कुराहरू छाड्न Quick Gestures प्रयोग गरी हेर्नुहोस्</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">Motion Sense प्रयोग गर्नुहोस्</string>
	<string name="aware_settings_summary">अन छ / यसले फोन वरपरका गतिविधि पत्ता लगाउँछ</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">आफू वरपर हुँदा समय, सूचनासम्बन्धी आइकन र अन्य जानकारी देखाइयोस्</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">सधैँ जानकारी देखाउने सुविधा निष्क्रिय भएकाले उपलब्ध छैन</string>
	<string name="aware_wake_display_title">तपाईं नजिकै हुँदा अन हुन्छ</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Motion Sense अफ गर्नुभयो भने तपाईं Quick Gestures, फोन नजिक हुँदा डिस्प्ले अन गर्ने र फोनको नजिक हुँदा सूचना देखिने सुविधाहरू प्रयोग गर्न सक्नुहुन्न</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">Motion Sense अफ गर्ने हो?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">द्रुत इसाराहरू र Motion Sense सम्बन्धी सुविधाहरू यो देशमा उपलब्ध छैनन्।</string>
	<string name="gesture_aware_footer">Quick Gestures ले Motion Sense प्रयोग गर्दछ।
Pixel सम्बन्धी जानकारी पृष्ठमा गई Quick Gestures को बारेमा थप जान्नुहोस्।</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">द्रुत इसाराहरू प्रयोग गर्न Motion Sense अन गर्नुहोस्।</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">द्रुत इसाराहरू अफ गरिएका छन्</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">अफ छ / अलार्म स्नुज गरियोस् र कल साइलेन्ट गरियोस्</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">अन छ / अलार्म स्नुज गरियोस् र कल साइलेन्ट गरियोस्</string>
	<string name="gesture_silence_summary">अलार्म स्नुज गरियोस्, कल साइलेन्ट गरियोस्</string>
	<string name="gesture_silence_title">अवरोध साइलेन्ट पारियोस्</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">बायाँबाट दायाँ स्वाइप गर्दा अर्को गीन सुन्न सकियोस्</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">दायाँबाट बायाँ स्वाइप गर्दा अर्को गीत सुन्न सकियोस्</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">स्वाइपको दिशा</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">अफ छ / अर्को वा अघिल्लो गीतमा गइयोस्</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">अन छ / अर्को वा अघिल्लो गीतमा गइयोस्</string>
	<string name="gesture_skip_summary">अर्को वा अघिल्लो गीतमा गइयोस्</string>
	<string name="gesture_skip_title">गीत स्किप गरियोस्</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">अन छ/ म्युजिक पज वा सुचारु गर्नुहोस्</string>
	<string name="gesture_tap_summary">फोनमाथि एयर ट्याप गरी सङ्गीत पज वा सुचारु गर्नुहोस्</string>
	<string name="gesture_tap_title">सङ्गीत पज गरियोस्</string>
	<string name="keywords_arm_reach">निकटता, सुरक्षा, लक गर्नुहोस्, सेन्सर, कडा, पहुँच, गति, सार्नुहोस्, अनलक गर्नुहोस्, पत्ता लगाउनुहोस्, नजिक</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">द्रुत इसारा, छाड्नुहोस्, गीत, मौन गर्नुहोस्, कल गर्नुहोस्, अलार्म, टाइमर</string>
	<string name="keywords_aware_lock">निकटता, सुरक्षा, लक गर्नुहोस्, सेन्सर, चाल सार्नुहोस्, अनलक गर्नुहोस्, पहिचान गर्नुहोस्, नजिक, विवेक</string>
	<string name="keywords_aware_settings">सेन्सर, निकटता, राडार, इसारा, एयर इसारा, आफू नजिक जाँदा फोनको जाँच हुने, चाल, Motion, Sense, पत्ता लगाउनुहोस्, सोली</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">स्वाइप गर्नुहोस्, एयर स्वाइप गर्नुहोस्, सेन्सर, हात, ब्रस गर्नुहोस्, स्विप गर्नुहोस्, चाल, म्युट गर्नुहोस्, स्नुज गर्नुहोस्, सार्नुहोस्, हात हल्लाउनुहोस्, सूचना, कल गर्नुहोस्, अलार्म, इसारा</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">स्वाइप गर्नुहोस्, सेन्सर, सङ्गीत, हात, ब्रस गर्नुहोस्, स्विप गर्नुहोस्, चाल, छाड्नुहोस्, गीतहरू, फर्वार्ड गर्नुहोस्, पछाडि जानुहोस्, अघिल्लो, हात हल्लाउनुहोस्, इसारा गर्नुहोस्</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">ट्याप गर्नुहोस्, पज गर्नुहोस्, द्रुत इसारा, टगल गर्नुहोस्, एयर ट्याप गर्नुहोस्</string>
	<string name="keywords_wake_display">सेन्सर, AOD, डिस्प्ले, समय, गति, सदैव सक्रिय, पत्ता लगाउनुहोस्, चाल</string>
	<string name="keywords_wake_screen">स्वाइप गर्नुहोस्, एयर स्वाइप गर्नुहोस्, सेन्सर, AOD, डिस्प्ले, समय, गति, चहकिलो बनाउनुहोस्</string>
	<string name="other_gestures_category_title">हाते इसाराहरू</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">फोन जाँच गर्ने तथा Motion Sense सम्बन्धी सुविधाहरू यो देशमा प्रयोग गर्न मिल्दैन</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">आफू नजिक जाँदा फोनको जाँच हुने सुविधा प्रयोग गर्न Motion Sense अन गर्नुहोस्</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">फोन अफ छ भन्ने सुनिश्चित गर्न फोनको नजिक जानुहोस्</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">तपाईं आफ्नो फोनको नजिक पुग्दा उक्त फोन अन हुन दिनुहोस्</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">फेस अनलकले अझ छिटो काम गर्ने बनाउनुहोस्</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">WLAN कल</string>
</resources>
