<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">Pixel သည် အနီးရှိ လှုပ်ရှားမှုများကို သိရှိရန် Motion Sense ကို အသုံးပြုသည်။ ၎င်းက သင့်ကင်မရာ၊ မိုက် သို့မဟုတ် တည်နေရာကို အသုံးမပြုပါ။</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">အချိန်၊ အကြောင်းကြားချက်များနှင့် အခြား အချက်အလက်များကို စစ်ရန် သင့်ဖုန်းဆီ လက်လှမ်းလိုက်ပါ။</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">ဖွင့်</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">ဖုန်းကိုစစ်ရန် လက်လှမ်းခြင်း</string>
	<string name="aware_category_display">ဝန်းကျင်ပြသမှု</string>
	<string name="aware_category_gesture">အမြန်လက်ဟန်များ</string>
	<string name="aware_category_security">ကိရိယာ လုံခြုံရေး</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Motion Sense ဆက်တင်များ</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">ဤဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုရန် Motion Sense ကို ဖွင့်ပါ</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">ဤဝန်ဆောင်မှုကို ပိတ်ထားသည်</string>
	<string name="aware_display_settings_title">အသုံးမပြုချိန် လော့ခ်မျက်နှာပြင်</string>
	<string name="aware_lock_title">မည်သူမျှ အနီးတွင်မရှိသည့်အခါ အလိုလို လော့ခ်ချပါ</string>
	<string name="aware_settings_description">Pixel သည် ဖုန်းအနီးတစ်ဝိုက် အကွာအဝေးနှင့် ရွေ့လျားမှုကို သိရှိနိုင်ရန် အာရုံခံစနစ် တစ်ခုကို အသုံးပြုသည်</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">\'အမြန်လက်ဟန်များ\'၊ အနီးတွင်ရှိနေချိန် ဖန်သားပြင်ကိုပြခြင်းနှင့် ဖုန်းကြည့်ရန် လက်လှမ်းခြင်းကဲ့သို့သော Motion Sense ဝန်ဆောင်မှုများကို ဤနိုင်ငံတွင် ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Motion Sense ပိတ်ထားသည်</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">\'အမြန်လက်ဟန်များ\'၊ အနီးတွင်ရှိနေချိန် ဖန်သားပြင်ကိုပြခြင်းနှင့် ဖုန်းကြည့်ရန် လက်လှမ်းခြင်းကဲ့သို့သော Motion Sense ဝန်ဆောင်မှုများကို ဤနိုင်ငံတွင် ပံ့ပိုးထားသည်</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Motion Sense ဖွင့်ထားသည်</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">သီချင်းနှင့် အခြားအရာများကျော်ရန် အမြန်လက်ဟန်ကို သုံးကြည့်ပါ</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">Motion Sense ကို အသုံးပြုခြင်း</string>
	<string name="aware_settings_summary">ဖွင့် / ဖုန်းအနီးရှိ လှုပ်ရှားမှုကို သိရှိသည်</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">အနီးသို့ သင် ရောက်ချိန်တွင် အချိန်၊ အကြောင်းကြားချက်သင်္ကေတများနှင့် အခြားအချက်အလက်များကို ပြသသည်</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">အမြဲတမ်းပွင့်နေသည့် မျက်နှာပြင်ပြသမှု ပိတ်ထားသဖြင့် မရနိုင်ပါ</string>
	<string name="aware_wake_display_title">သင်အနီးတွင် ရှိနေသည့်အခါ ဖွင့်ထားရန်</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Motion Sense ကိုပိတ်ထားပါက \'အမြန်လက်ဟန်များ\'၊ အနီးတွင်ရှိသည့်အခါ ဖန်သားပြင်ကိုပြခြင်းနှင့် ဖုန်းစစ်ဆေးရန် လက်လှမ်းခြင်းတို့ကို အသုံးပြု၍ မရပါ</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">Motion Sense ကို ပိတ်မလား။</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">\'အမြန်လက်ဟန်များ\' နှင့် အခြား Motion Sense ဝန်ဆောင်မှုများကို ဤနိုင်ငံတွင် ပံ့ပိုးမထားပါ။</string>
	<string name="gesture_aware_footer">\'အမြန်လက်ဟန်များ\' သည် Motion Sense ကို အသုံးပြုသည်။
\'အမြန်လက်ဟန်များ\' အကြောင်းကို Pixel သုံးနည်း တွင် ပိုမိုလေ့လာပါ။</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">အမြန်လက်ဟန်များကို အသုံးပြုရန် Motion Sense ကို ဖွင့်ပါ။</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">အမြန်လက်ဟန်များကို ပိတ်ထားသည်</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">ပိတ် / နှိုးစက်များကို ဆိုင်းငံထားပြီး ခေါ်ဆိုမှုများကို အသံပိတ်ရန်</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">ဖွင့် / နှိုးစက်များ ဆိုင်းငံ့ပြီး ခေါ်ဆိုမှုများ အသံပိတ်ရန်</string>
	<string name="gesture_silence_summary">နှိုးစက်များ ဆိုင်းငံ့ရန်နှင့် ခေါ်ဆိုမှုများ အသံပိတ်ရန်</string>
	<string name="gesture_silence_title">ကြားဖြတ်မှုများကို အသံတိတ်ခြင်း</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">သီချင်းနောက်တစ်ပုဒ်အတွက် ဘယ်မှညာသို့ ပွတ်ဆွဲပါ</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">သီချင်းနောက်တစ်ပုဒ်အတွက် ညာမှဘယ်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">ပွတ်ဆွဲရန် လမ်းကြောင်း</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">ပိတ်ထားသည် / ရှေ့ (သို့) ယခင်သီချင်းသို့ ကျော်ရန်</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">ဖွင့် / ရှေ့ (သို့) ယခင်သီချင်းသို့ ကျော်ရန်</string>
	<string name="gesture_skip_summary">ရှေ့ (သို့) ယခင်သီချင်းသို့ ကျော်ရန်</string>
	<string name="gesture_skip_title">သီချင်းများ ကျော်ခြင်း</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">သီချင်း ဖွင့်၊ ခဏရပ် (သို့) ဆက်ဖွင့်ရန်</string>
	<string name="gesture_tap_summary">သီချင်းခဏရပ်ရန် (သို့မဟုတ်) ဆက်ဖွင့်ရန် ဖုန်းအပေါ်ဘက် လေထဲတွင် တို့ပါ</string>
	<string name="gesture_tap_title">သီချင်း ခဏရပ်ရန်</string>
	<string name="keywords_arm_reach">ထိစပ်မှု၊ လုံခြုံရေး၊ လော့ခ်ချသည်၊ အာရုံခံစနစ်၊ လက်၊ တစ်ကမ်း၊ လှုပ်ရှားမှု၊ ရွှေ့သည်၊ လော့ခ်ဖွင့်သည်၊ သိရှိသည်၊ အနီး</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">\'အမြန်လက်ဟန်များ\'၊ ကျော်ရန်၊ သီချင်းများ၊ အသံတိတ်ခြင်း၊ ခေါ်ဆိုမှု၊ နှိုးစက်၊ တိုင်မာ</string>
	<string name="keywords_aware_lock">ထိစပ်မှု၊ လုံခြုံရေး၊ လော့ခ်ချသည်၊ အာရုံခံစနစ်၊ Motion၊ ရွှေ့သည်၊ လော့ခ်ဖွင့်သည်၊ သိရှိသည်၊ အနီး၊ sense</string>
	<string name="keywords_aware_settings">အာရုံခံကိရိယာ၊ အကွာအဝေး အာရုံခံခြင်း၊ ရေဒါ၊ လက်ဟန်များ၊ လေထဲတွင် လက်ဟန်လုပ်ဆောင်ချက်များ၊ ဖုန်းကို စစ်ဆေးရန် လက်လှမ်းခြင်း၊ လှုပ်ရှားမှု၊ Motion၊ sense၊ ရှာဖွေသိရှိခြင်း၊ Soli</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">ပွတ်ဆွဲခြင်း၊ လေထဲတွင် ပွတ်ဆွဲခြင်း၊ အာရုံခံစနစ်၊ လက်၊ ပွတ်တိုက်သည်၊ တရွတ်တိုက်သည်၊ ရွေ့လျားမှု၊ အသံတိတ်သည်၊ ဆိုင်းငံ့သည်၊ ရွှေ့သည်၊ ဝှေ့ယမ်းသည်၊ အကြောင်းကြားချက်၊ ခေါ်ဆိုမှု၊ နှိုးစက်၊ လက်ဟန်</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">ပွတ်ဆွဲခြင်း၊ အာရုံခံစနစ်၊ တေးဂီတ၊ လက်၊ ပွတ်တိုက်သည်၊တရွတ်တိုက်သည်၊ ရွေ့လျားမှု၊ ကျော်သည်၊ သီချင်းများ၊ ရှေ့သို့၊ နောက်သို့၊ ယခင်၊ ဝှေ့ယမ်းသည်၊ လက်ဟန်</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">တို့၊ ခနရပ်၊ အမြန်လက်ဟန်၊ နှိပ်၊ လေထဲ တို့</string>
	<string name="keywords_wake_display">အာရုံခံကိရိယာ၊ AOD၊ ဖန်သားပြင်ပြသမှု၊ အချိန်၊ ရွေ့လျားမှု၊ အမြဲဖွင့်၊ ရှာဖွေသိရှိခြင်း၊ လှုပ်ရှားမှု</string>
	<string name="keywords_wake_screen">ပွတ်ဆွဲခြင်း၊ လေထဲတွင် ပွတ်ဆွဲခြင်း၊ အာရုံခံစနစ်၊ AOD၊ မျက်နှာပြင်ပြသမှု၊ အချိန်၊ လှုပ်ရှားမှု၊ တောက်ပစေသည်</string>
	<string name="other_gestures_category_title">လက်နှင့်ကိုင်တွယ်ရသော လက်ဟန်များ</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">ဖုန်းကို စစ်ဆေးရန် လက်လှမ်းခြင်းနှင့် အခြား Motion Sense ဝန်ဆောင်မှုများကို ဤနိုင်ငံတွင် ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">\'ဖုန်းကို စစ်ဆေးရန် လက်လှမ်းခြင်း\' ကို အသုံးပြုရန် \'Motion Sense စနစ်\' ကို ဖွင့်ပါ</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">\'ဖုန်းကို စစ်ဆေးရန် လက်လှမ်းခြင်း\' ပိတ်ထားသည်</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">သင် လက်လှမ်းလိုက်သည့်အခါ ဖုန်းပွင့်လာစေသည်</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">မျက်နှာပြ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းကို ပိုမြန်အောင်လုပ်ခြင်း</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">WLAN ခေါ်ဆိုမှု</string>
</resources>
