<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">De Pixel gebruikt Motion Sense om beweging in de buurt te detecteren. De functie maakt geen gebruik van je camera, microfoon of locatie.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">Reik naar je telefoon om de tijd, meldingen en andere informatie te bekijken</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">Aan</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">Reiken om telefoon te checken</string>
	<string name="aware_category_display">Inactief scherm</string>
	<string name="aware_category_gesture">Snelle gebaren</string>
	<string name="aware_category_security">Apparaatbeveiliging</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Instellingen voor Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">Zet Motion Sense aan om deze functie te gebruiken</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">Deze functie staat uit</string>
	<string name="aware_display_settings_title">Inactief vergrendelscherm</string>
	<string name="aware_lock_title">Automatisch vergrendelen wanneer er niemand in de buurt is</string>
	<string name="aware_settings_description">De Pixel gebruikt een sensor om de afstand tot de telefoon en de beweging in de buurt te herkennen.</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">Functies van Motion Sense (zoals snelle gebaren, scherm tonen indien in de buurt en naar je telefoon reiken om deze te checken) worden niet ondersteund in dit land</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Motion Sense staat uit</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">Functies van Motion Sense (zoals snelle gebaren, scherm tonen indien in de buurt en naar je telefoon reiken om deze te checken) worden ondersteund in dit land</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Motion Sense staat aan</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">Gebruik snelle gebaren om nummers over te slaan en meer</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">Motion Sense gebruiken</string>
	<string name="aware_settings_summary">Aan: Neemt beweging in de buurt van de telefoon waar</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">Toon tijd, meldingsiconen en andere informatie als je in de buurt bent</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">Niet beschikbaar omdat het scherm dat altijd actief is, uitstaat</string>
	<string name="aware_wake_display_title">Aan als je in de buurt bent</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Als je Motion Sense uitzet, kun je de functies Snelle gebaren, Scherm tonen indien in de buurt en Reiken om telefoon te checken niet meer gebruiken.</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">Motion Sense uitzetten?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">Snelle gebaren en andere functies van Motion Sense worden niet ondersteund in dit land.</string>
	<string name="gesture_aware_footer">Snelle gebaren maakt gebruik van Motion Sense.
Ga naar Pixel-tips  voor meer informatie over Snelle gebaren.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">Zet Motion Sense aan om Snelle gebaren te gebruiken.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">Snelle gebaren staan uit</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">Uit: snooze wekkers en zet gesprekken op stil</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">Aan: snooze wekkers en zet gesprekken op stil</string>
	<string name="gesture_silence_summary">Snooze wekkers en zet gesprekken op stil</string>
	<string name="gesture_silence_title">Onderbrekingen op stil zetten</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">Swipe van links naar rechts voor het volgende nummer</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">Swipe van rechts naar links voor het volgende nummer</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">Swiperichting</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">Uit: ga naar het volgende of vorige nummer</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">Aan: ga naar het volgende of vorige nummer</string>
	<string name="gesture_skip_summary">Ga naar het volgende of vorige nummer</string>
	<string name="gesture_skip_title">Nummers overslaan</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">Aan: pauzeer of hervat muziek</string>
	<string name="gesture_tap_summary">Pauzeer of hervat muziek met een tikbeweging in de lucht boven de telefoon</string>
	<string name="gesture_tap_title">Muziek pauzeren</string>
	<string name="keywords_arm_reach">Nabijheid, beveiliging, vergrendeling, vergrendelen, arm, beweging, bewegen, ontgrendelen, detecteren, in de buurt</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">Snelle gebaren, overslaan, nummers, stilte, gesprek, wekker, timer</string>
	<string name="keywords_aware_lock">Nabijheid, beveiliging, vergrendeling, sensor, Motion, sense, bewegen, ontgrendelen, detecteren, in de buurt, detectie</string>
	<string name="keywords_aware_settings">Sensor, nabijheid, radar, gebaren, luchtgebaren, naar je telefoon reiken om deze te checken, beweging, Motion, sense, detecteren, Soli</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">Vegen, swipen, Air Swipe, door de lucht vegen, sensor, hand, beweging, dempen, op stil zetten, snooze, snoozen, bewegen, zwaai, zwaaien, melding, gesprek, oproep, telefoontje, wekker, alarm, gebaar</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">Vegen, swipen, sensor, muziek, hand, beweging, overslaan, nummers, vooruitspoelen, vooruit, doorspoelen, terugspoelen, terug, vorige, volgende, zwaai, zwaaien, gebaar</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">Tikken, onderbreken, snel gebaar, schakelen, in de lucht tikken</string>
	<string name="keywords_wake_display">Sensor, AOD, scherm dat altijd actief is, display, scherm, tijd, beweging, altijd aan, altijd actief, detectie, detecteren</string>
	<string name="keywords_wake_screen">Vegen, swipen, Air swipe, door de lucht vegen, AOD, display, scherm, tijd, beweging, helderder maken</string>
	<string name="other_gestures_category_title">Handheld-gebaren</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">\'Naar je telefoon reiken om deze te checken\' en andere functies van Motion Sense worden niet ondersteund in dit land</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">Zet Motion Sense aan om naar je telefoon te kunnen reiken om deze te checken</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">Reiken om telefoon te checken staat uit</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">Laat je telefoon aangaan als je ernaar reikt</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">Sneller ontgrendelen via gezichtsherkenning</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">Bellen via WLAN</string>
</resources>
