<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">O Pixel utiliza Motion Sense para detectar os movementos que se produzan preto. Non utiliza a cámara, o micrófono nin a localización.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">Se queres ver a hora, as notificacións e outros datos, achega a man para consultar o teléfono</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">Activado</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">Achegar a man ao teléfono para consultalo</string>
	<string name="aware_category_display">Pantalla en suspensión</string>
	<string name="aware_category_gesture">Xestos rápidos</string>
	<string name="aware_category_security">Seguranza do dispositivo</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Configuración de Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">Para utilizar esta función, activa Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">Esta función está desactivada</string>
	<string name="aware_display_settings_title">Pantalla de bloqueo inactiva</string>
	<string name="aware_lock_title">Bloquear automaticamente cando non hai ninguén arredor</string>
	<string name="aware_settings_description">O Pixel utiliza un sensor para recoñecer a distancia e os movementos que se produzan arredor do teléfono.</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">As funcións de Motion Sense, como Xestos rápidos, mostrar a pantalla ao estar cerca e achegar a man ao teléfono para consultalo, non están dispoñibles neste país</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Motion Sense está desactivado</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">As funcións de Motion Sense, como Xestos rápidos, mostrar a pantalla ao estar cerca e achegar a man ao teléfono para consultalo, están dispoñibles neste país</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Motion Sense está activado</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">Proba Xestos rápidos para omitir cancións e moito máis</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">Utiliza Motion Sense</string>
	<string name="aware_settings_summary">Activado / Detecta os movementos que se produzan arredor do teléfono</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">Mostra a hora, as iconas de notificación e outra información cando estás cerca</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">Non dispoñible porque a pantalla sempre activa está desactivada</string>
	<string name="aware_wake_display_title">Activa o dispositivo se estás preto</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Se desactivas Motion Sense, non poderás usar Xestos rápidos e tampouco se mostrará a pantalla ao estar cerca nin poderás consultar o teléfono achegando a man</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">Queres desactivar Motion Sense?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">Neste país non se admiten as funcións Xestos rápidos e Motion Sense.</string>
	<string name="gesture_aware_footer">Os Xestos rápidos utilizan a función Motion Sense.
Consulta máis información sobre os Xestos rápidos en Consellos Pixel.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">Para usar a función Xestos rápidos, activa Motion Sense.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">A función Xestos rápidos está desactivada</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">Desactivado/Adía as alarmas e silencia as chamadas</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">Activado/Adía as alarmas e silencia as chamadas</string>
	<string name="gesture_silence_summary">Adía as alarmas e silencia as chamadas</string>
	<string name="gesture_silence_title">Silenciar interrupcións</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">Pasa o dedo da esquerda á dereita para ir á seguinte canción</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">Pasa o dedo da dereita á esquerda para ir á seguinte canción</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">Dirección ao pasar o dedo</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">Desactivado/Salta á canción seguinte ou anterior</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">Activado/Salta á canción seguinte ou anterior</string>
	<string name="gesture_skip_summary">Salta á canción seguinte ou anterior</string>
	<string name="gesture_skip_title">Saltar cancións</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">Activado/Pon en pausa ou reanuda a música</string>
	<string name="gesture_tap_summary">Pon en pausa ou retoma a música colocando a man en fronte da pantalla</string>
	<string name="gesture_tap_title">Pór en pausa a música</string>
	<string name="keywords_arm_reach">Proximidade, seguranza, bloqueo, sensor, brazo, alcanzar, movemento, mover, desbloquear, detectar, preto</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">Xestos rápidos, omitir, cancións, silencio, chamada, alarma, temporizador</string>
	<string name="keywords_aware_lock">Proximidade, seguranza, bloqueo, sensor, motion, mover, desbloquear, detectar, preto, sense</string>
	<string name="keywords_aware_settings">Sensor, proximidade, radar, xestos, xestos no aire, achegar a man ao teléfono para consultalo, motion, sense, detectar, Soli</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">Pasar o dedo, pasar o dedo no aire, sensor, man, pincel, escorregar, movemento, silenciar, adiar, mover, onda, notificación, chamada, alarma, xesto</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">Pasar o dedo, sensor, música, man, pincel, escorregar, movemento, saltar, cancións, adiante, atrás, anterior, pasar a man, xesto</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">Tocar, pór en pausa, xesto rápido, activar/desactivar, toque no aire</string>
	<string name="keywords_wake_display">Sensor, AOD, pantalla, tempo, movemento, sempre acesa, detectar, movemento</string>
	<string name="keywords_wake_screen">Pasar o dedo, pasar o dedo no aire, sensor, AOD, pantalla, tempo, movemento, aumentar brillo</string>
	<string name="other_gestures_category_title">Xestos manuais</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">Non se admiten neste país a opción Achegar a man ao teléfono para consultalo nin tampouco outras funcións de Motion Sense</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">Para usar a opción Achegar a man ao teléfono para consultalo, activa Motion Sense</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">Está desactivada a opción Achegar a man ao teléfono para consultalo</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">Activa o teléfono con só achegar a man</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">Axiliza o desbloqueo facial</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">Chamada por WLAN</string>
</resources>
