<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">Il telefono Pixel usa Motion Sense per rilevare i movimenti nelle vicinanze. Non utilizza fotocamera, microfono o posizione.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">Per controllare l\'ora, le notifiche e altre informazioni, avvicina la mano al telefono</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">On</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">Avvicina la mano per attivare</string>
	<string name="aware_category_display">Display ambient</string>
	<string name="aware_category_gesture">Gesti rapidi</string>
	<string name="aware_category_security">Sicurezza dispositivo</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Impostazioni Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">Per usare questa funzionalità, attiva Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">Questa funzionalità è disattivata</string>
	<string name="aware_display_settings_title">Schermata di blocco inattiva</string>
	<string name="aware_lock_title">Blocca automaticamente se non c\'è nessuno nelle vicinanze</string>
	<string name="aware_settings_description">Pixel usa un sensore per riconoscere distanze e movimenti nelle vicinanze del telefono</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">Le funzionalità di Motion Sense, quali Gesti rapidi, Attiva il display quando sei nelle vicinanze e Avvicina la mano per attivare non sono supportate in questo paese</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Motion Sense non attivo</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">Le funzionalità di Motion Sense, quali Gesti rapidi, Attiva il display quando sei nelle vicinanze e Avvicina la mano per attivare sono supportate in questo paese</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Motion Sense attivo</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">Prova i Gesti rapidi per saltare i brani e non solo</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">Usa Motion Sense</string>
	<string name="aware_settings_summary">On/Rileva il movimento nelle vicinanze del telefono</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">Mostra ora, icone di notifica e altre informazioni quando sei nelle vicinanze</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">Non disponibile perché l\'opzione Display sempre attivo non è attiva</string>
	<string name="aware_wake_display_title">Attiva quando sei nelle vicinanze</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Se disattivi Motion Sense, non potrai usare i Gesti rapidi e le funzionalità Attiva il display quando sei nelle vicinanze e Avvicina la mano per attivare</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">Vuoi disattivare Motion Sense?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">In questo paese non sono supportati i Gesti rapidi e altre funzionalità di Motion Sense.</string>
	<string name="gesture_aware_footer">Per i Gesti rapidi viene usato Motion Sense.
Scopri di più sui Gesti rapidi nei consigli per Pixel.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">Per utilizzare la funzionalità Gesti rapidi, attiva Motion Sense.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">La funzionalità Gesti rapidi non è attiva</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">Off/Posticipa sveglie e disattiva la suoneria delle chiamate</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">On/Posticipa sveglie e disattiva la suoneria delle chiamate</string>
	<string name="gesture_silence_summary">Posticipa sveglie e disattiva la suoneria delle chiamate</string>
	<string name="gesture_silence_title">Silenzia interruzioni</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">Scorri da sinistra a destra per passare al brano successivo</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">Scorri da destra a sinistra per passare al brano successivo</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">Direzione di scorrimento</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">Off/Vai al brano successivo o precedente</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">On/Vai al brano successivo o precedente</string>
	<string name="gesture_skip_summary">Vai al brano successivo o precedente</string>
	<string name="gesture_skip_title">Salta brani</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">On/Metti in pausa o riprendi la musica</string>
	<string name="gesture_tap_summary">Metti in pausa o riprendi la musica simulando il tocco davanti al display</string>
	<string name="gesture_tap_title">Metti in pausa la musica</string>
	<string name="keywords_arm_reach">Prossimità, Sicurezza, Blocco, Sensore, Braccio, Portata, Movimento, spostamento, rilevamento, vicinanza</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">Gesti rapidi, Ignora, brani, disattiva audio, chiamata, sveglia, timer</string>
	<string name="keywords_aware_lock">Prossimità, Sicurezza, Blocco, Sensore, Movimento, Motion, Sense, spostamento, sblocco, rilevare, vicinanza, rilevamento</string>
	<string name="keywords_aware_settings">Sensore, Prossimità, Radar, Gesti, Gesti senza contatto, Avvicina la mano per attivare, Movimento, Motion, Sense, rilevare, Soli</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">Scorrimento, Scorri senza toccare, Sensore, Mano, Sfioramento, Spostamento, Movimento, disattivazione audio, Posticipa, Sposta, agitare la mano, notifica, chiamata, sveglia, Gesto</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">Scorrimento, Sensore, Musica, Mano, Sfioramento, Spostamento, Movimento, Ignora, brani, avanti, indietro, precedente, agitare la mano, Gesto</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">Tocco, pausa, gesto rapido, attivazione/disattivazione, tocco senza contatto</string>
	<string name="keywords_wake_display">Sensore, AOD, Display, Tempo, Movimento, Sempre attivo, rilevare, Movimenti</string>
	<string name="keywords_wake_screen">Far scorrere, Scorri senza toccare, Sensore, AOD, Display, Tempo, Movimento, Aumenta la luminosità</string>
	<string name="other_gestures_category_title">Altri gesti</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">Avvicina la mano per attivare e altre funzionalità di Motion Sense non sono supportate in questo paese</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">Per usare la funzionalità Avvicina la mano per attivare, attiva Motion Sense</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">La funzionalità Avvicina la mano per attivare è disattivata</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">Consenti al telefono di attivarsi quando ti avvicini</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">Velocizza lo sblocco con il volto</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">Chiamata WLAN</string>
</resources>
