<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">आस-पास होने वाली हलचल को महसूस करने के लिए Pixel Motion Sense का इस्तेमाल करता है. यह आपके फ़ोन के कैमरे, माइक या जगह की जानकारी का इस्तेमाल नहीं करता.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">समय, सूचनाएं, और दूसरी जानकारी देखने के लिए, अपने फ़ोन के पास जाएं</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">चालू है</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">फ़ोन के पास हाथ ले जाकर स्क्रीन चालू करने की सुविधा</string>
	<string name="aware_category_display">हमेशा चालू स्क्रीन</string>
	<string name="aware_category_gesture">फटाफट किए जाने वाले हाथ के जेस्चर</string>
	<string name="aware_category_security">डिवाइस की सुरक्षा</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Motion Sense की सेटिंग</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">इस सुविधा का इस्तेमाल करने के लिए, Motion Sense चालू करें</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">यह सुविधा बंद है</string>
	<string name="aware_display_settings_title">लॉक स्क्रीन कुछ समय से इस्तेमाल में नहीं है</string>
	<string name="aware_lock_title">कोई आस-पास न हो, तो फ़ोन अपने आप लॉक हो जाएगा</string>
	<string name="aware_settings_description">Pixel एक सेंसर का इस्तेमाल करके, फ़ोन के आस-पास हो रही गतिविधि पहचानता है. साथ ही, किसी चीज़ से उसकी दूरी का भी पता लगाता है</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">फटाफट किए जाने वाले हाथ के जेस्चर (स्पर्श), फ़ोन के पास हाथ लाने पर डिसप्ले चालू करने, और डिसप्ले के पास जाकर उसे जगाने जैसी Motion Sense की सुविधाएं इस देश में काम नहीं करती हैं</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Motion Sense बंद है</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">फटाफट किए जाने वाले हाथ के जेस्चर (स्पर्श), फ़ोन के पास हाथ लाने पर डिसप्ले चालू करने, और डिसप्ले के पास जाकर उसे जगाने जैसी Motion Sense की सुविधाएं इस देश में काम करती हैं</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Motion Sense चालू है</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">गाने छोड़ने और बाकी चीज़ों के लिए फटाफट हाथ के जेस्चर आज़माएं</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">Motion Sense इस्तेमाल करें</string>
	<string name="aware_settings_summary">चालू है / फ़ोन के आस-पास की गतिविधि की पहचान करता है</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">फ़ोन के पास हाथ लाने पर, समय, सूचना के आइकॉन, और दूसरी जानकारी दिखाएं</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">यह विकल्प उपलब्ध नहीं है, क्योंकि हमेशा चालू रहने वाले डिसप्ले की सुविधा बंद है</string>
	<string name="aware_wake_display_title">आपके आस-पास होने पर चालू हो जाए</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Motion Sense बंद करने पर, फटाफट किए जाने वाले हाथ के जेस्चर, आस-पास होने पर डिसप्ले चालू रखने, और फ़ोन के पास हाथ ले जाकर स्क्रीन चालू करने जैसी सुविधाओं काम नहीं करती हैं</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">क्या आपको Motion Sense बंद करना है?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">फटाफट किए जाने वाले हाथ के जेस्चर और Motion Sense वाली दूसरी सुविधाएं इस देश में काम नहीं करती हैं.</string>
	<string name="gesture_aware_footer">Quick Gestures, Motion Sense का इस्तेमाल करता है.
 Quick Gestures के बारे में ज़्यादा जानने के लिए, Pixel Tips देखें.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">फटाफट किए जाने वाले हाथ के जेस्चर वाली सुविधा का इस्तेमाल करने के लिए Motion Sense चालू करें.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">फटाफट किए जाने वाले हाथ के जेस्चर वाली सुविधा बंद है</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">अलार्म बंद / स्नूज़ करें और कॉल साइलेंट करें</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">चालू / अलार्म स्नूज़ करें और कॉल साइलेंट करें</string>
	<string name="gesture_silence_summary">अलार्म को स्नूज़ करें और कॉल साइलेंट करें</string>
	<string name="gesture_silence_title">आने वाली रुकावटें बंद करें</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">अगला गाना चलाने के लिए बाएं से दाएं स्वाइप करें</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">अगला गाना चलाने के लिए दाएं से बाएं स्वाइप करें</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">स्वाइप करने की दिशा</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">बंद करें / अगले या पिछले गाने पर जाएं</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">चालू / अगले या पिछले गाने पर जाएं</string>
	<string name="gesture_skip_summary">अगले या पिछले गाने पर जाएं</string>
	<string name="gesture_skip_title">गाने छोड़कर आगे बढ़ें</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">चालू / रोकें या फिर से चलाएं</string>
	<string name="gesture_tap_summary">फ़ोन के ऊपर हवा में टैप करके, संगीत रोकें या फिर से चलाएं</string>
	<string name="gesture_tap_title">संगीत रोकें</string>
	<string name="keywords_arm_reach">निकटता, सुरक्षा, लॉक करें, सेंसर, हाथ, दूरी, गति, मूव (हलचल), अनलॉक करें, पहचान करें, नज़दीक</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">फटाफट किए जाने वाले हाथ के जेस्चर (स्पर्श), छोड़ें, गाने, आवाज़ बंद करें, कॉल करें, अलार्म, टाइमर</string>
	<string name="keywords_aware_lock">निकटता, सुरक्षा, लॉक करें, सेंसर, Motion, मूव (हलचल), अनलॉक करें, पहचान करें, नज़दीक, sense</string>
	<string name="keywords_aware_settings">सेंसर, निकटता, रडार, हाथ के जेस्चर (स्पर्श), बिना छुए काम करने वाले हाथ के जेस्चर (स्पर्श), डिसप्ले के पास जाकर उसे जगाना, हाथ की हलचल, मोशन, सेंस, पता लगाना, सोली</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">स्वाइप करें, एयर स्वाइप, सेंसर, हाथ, ब्रश, स्वीप करें, हाथ की हरकत, म्यूट करें, स्नूज़ (अलार्म थोड़ी देर के लिए चुप करना), मूव (हलचल), हाथ हिलाएं, सूचना, कॉल करें, अलार्म, हाथ के जेस्चर (स्पर्श)</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">स्वाइप करें, सेंसर, संगीत, हाथ, ब्रश, स्वीप करें, हाथ की हरकत, छोड़ें, गाने, आगे बढ़ाएं, वापस जाएं, पिछला, हाथ हिलाएं, हाथ के जेस्चर (स्पर्श)</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">टैप, रोकें, हाथ के जेस्चर (स्पर्श), टॉगल, एयर टैप</string>
	<string name="keywords_wake_display">सेंसर, एओडी, डिसप्ले, समय, मोशन, हमेशा चालू, पता लगाना, हाथ की हलचल</string>
	<string name="keywords_wake_screen">स्वाइप करें, एयर स्वाइप, सेंसर, एओडी, डिसप्ले, समय, गति, चमक बढ़ाएं</string>
	<string name="other_gestures_category_title">हाथ के जेस्चर</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">डिसप्ले के पास जाकर उसे जगाने और Motion Sense की सुविधाएं इस देश में काम नहीं करती हैं</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">डिसप्ले के पास जाकर उसे जगाने की सुविधा का इस्तेमाल करने के लिए Motion Sense चालू करें</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">डिसप्ले के पास जाकर उसे जगाने की सुविधा बंद है</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">फ़ोन के पास जाते ही स्क्रीन चालू करें</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">फ़ेस अनलॉक की सुविधा को तेज़ बनाएं</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">WLAN कॉल</string>
</resources>
