<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">Pixel folosește Motion Sense pentru a detecta mișcări în apropiere. Nu folosește camera, microfonul sau locația.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">Ca să verificați ora, notificările și alte informații, întindeți mâna după telefon</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">Activată</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">Întindeți mâna pentru a verifica telefonul</string>
	<string name="aware_category_display">Afișaj ambiental</string>
	<string name="aware_category_gesture">Control prin gesturi</string>
	<string name="aware_category_security">Securitatea dispozitivului</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Setări pentru Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">Pentru a folosi această funcție, activați Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">Această funcție este dezactivată</string>
	<string name="aware_display_settings_title">Ecran de blocare inactiv</string>
	<string name="aware_lock_title">Blocați automat când nu este nimeni în jur</string>
	<string name="aware_settings_description">Pixel folosește un senzor pentru a recunoaște distanța și mișcarea din jurul telefonului</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">Funcțiile Motion Sense, precum Controlul prin gesturi, afișarea ecranului când sunteți aproape și întinderea mâinii pentru verificarea telefonului, nu sunt disponibile în această țară</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Motion Sense este dezactivat</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">Funcțiile Motion Sense, precum Controlul prin gesturi, afișarea ecranului când sunteți aproape și întinderea mâinii pentru verificarea telefonului, sunt disponibile în această țară</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Motion Sense este activat</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">Încercați Control prin gesturi pentru a omite melodii și altele</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">Folosiți Motion Sense</string>
	<string name="aware_settings_summary">Activat / Detectează mișcare în jurul telefonului</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">Afișează ora, pictogramele pentru notificări și alte informații când vă aflați în apropiere</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">Indisponibil, deoarece ecranul mereu activ este dezactivat</string>
	<string name="aware_wake_display_title">Activ când sunteți aproape</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Dacă dezactivați Motion Sense, nu puteți folosi Controlul prin gesturi, afișarea ecranului când sunteți aproape și întinderea mâinii pentru verificarea telefonului</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">Dezactivați Motion Sense?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">Controlul prin gesturi și alte funcții Motion Sense nu sunt disponibile în această țară.</string>
	<string name="gesture_aware_footer">Funcția Control prin gesturi folosește Motion Sense.
Aflați mai multe despre aceasta în Sfaturi Pixel.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">Pentru a folosi Controlul prin gesturi, activați Motion Sense.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">Controlul prin gesturi este dezactivat</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">Dezactivat/Amânați alarme și dezactivați sunetul pentru apeluri</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">Activat / Amânați alarmele și dezactivați sunetul apelurilor</string>
	<string name="gesture_silence_summary">Amânați alarme și dezactivați sunetul pentru apeluri</string>
	<string name="gesture_silence_title">Dezactivați sunetul întreruperilor</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">Glisați de la stânga la dreapta pentru următoarea melodie</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">Glisați de la dreapta la stânga pentru următoarea melodie</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">Direcția de glisare</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">Dezactivat/Treceți la melodia următoare sau anterioară</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">Activat / Treceți la melodia următoare sau anterioară</string>
	<string name="gesture_skip_summary">Treceți la melodia următoare sau anterioară</string>
	<string name="gesture_skip_title">Omiteți melodiile</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">Activat / Întrerupeți sau reluați muzica</string>
	<string name="gesture_tap_summary">Întrerupeți sau reluați muzica atingând aerul deasupra telefonului</string>
	<string name="gesture_tap_title">Întrerupeți muzica</string>
	<string name="keywords_arm_reach">Proximitate, Securitate, Blocați, Senzor, Braț, Întindeți mâna, Mișcare, mișcări, deblocați, detectați, în apropiere</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">Control prin gesturi, Omiteți, melodii, silențios, apel, alarmă, temporizator</string>
	<string name="keywords_aware_lock">Proximitate, Securitate, Blocare, Senzor, Motion, mișcări, deblocare, detectare, în apropiere, sense</string>
	<string name="keywords_aware_settings">Senzor, Proximitate, Radar, Gesturi, Gesturi în aer, Întindeți mâna pentru a verifica telefonul, Mișcări, Motion, sense, detectare, soli</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">Glisați, Glisați în aer, Senzor, Mână, Pensulă, Rezolvați, Mișcare, Dezactivați sunetul, Amânați, Mutați, Mișcați mâna, notificare, apel, alarmă, Gest</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">Glisați, Senzor, Muzică, Mână, Pensulă, Rezolvați, Mișcare, Omiteți, melodii, înainte, înapoi, anterior, Mișcați mâna, Gest</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">Atingeți, întrerupeți, control prin gesturi, comutați, atingeți în aer</string>
	<string name="keywords_wake_display">Senzor, AOD, Ecran, Ora, Mișcare, Activat permanent, detectați, Mișcări</string>
	<string name="keywords_wake_screen">Glisați, Glisați în aer, Senzor, AOD, Ecran, Ora, Mișcare, Luminați</string>
	<string name="other_gestures_category_title">Gesturi în mână</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">Întinderea mâinii pentru verificarea telefonului și alte funcții Motion Sense nu sunt disponibile în această țară</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">Pentru a folosi funcția Întindeți mâna pentru verificarea telefonului, activați Motion Sense</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">Funcția Întindeți mâna pentru verificarea telefonului este dezactivată</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">Permiteți telefonului să se activeze când întindeți mâna</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">Accelerați deblocarea facială</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">Apel WLAN</string>
</resources>
