<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="ambient_display_wake_screen_footer">Pixel usa Motion Sense para detectar movimientos cercanos. No usa la cámara, el micrófono ni la ubicación.</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary">Para consultar la hora, las notificaciones y otra información, acerca la mano al teléfono</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_summary_on">Activado</string>
	<string name="ambient_display_wake_screen_title">Acercar la mano para consultar el teléfono</string>
	<string name="aware_category_display">Pantalla ambiente</string>
	<string name="aware_category_gesture">Gestos rápidos</string>
	<string name="aware_category_security">Seguridad del dispositivo</string>
	<string name="aware_disabled_preference_action">Ajustes de Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_content">Para usar esta función, activa Motion Sense</string>
	<string name="aware_disabled_preference_dialog_title">Esta función esta desactivada</string>
	<string name="aware_display_settings_title">Pantalla de bloqueo inactiva</string>
	<string name="aware_lock_title">Bloquear automáticamente cuando no haya nadie cerca</string>
	<string name="aware_settings_description">Pixel usa un sensor para reconocer las distancias y los movimientos que se producen alrededor del teléfono</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_content">Las funciones de Motion Sense, como Gestos rápidos, Mostrar la pantalla por aproximación y Acercar la mano para consultar el teléfono, no están disponibles en este país</string>
	<string name="aware_settings_disabled_info_dialog_title">Motion Sense está desactivado</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_content">Las funciones de Motion Sense, como Gestos rápidos, Mostrar la pantalla por aproximación y Acercar la mano para consultar el teléfono, están disponibles en este país</string>
	<string name="aware_settings_enabled_info_dialog_title">Motion Sense está activado</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_summary">Prueba los gestos rápidos para saltar canciones y mucho más</string>
	<string name="aware_settings_suggestion_title">Utiliza Motion Sense</string>
	<string name="aware_settings_summary">Activado / Detecta movimientos hechos cerca del teléfono</string>
	<string name="aware_settings_title">Motion Sense</string>
	<string name="aware_wake_display_summary">Muestra la hora, iconos de notificación y otra información cuando estás cerca</string>
	<string name="aware_wake_display_summary_aod_off">No está disponible porque la pantalla no está siempre activa</string>
	<string name="aware_wake_display_title">Activada cuando estás cerca</string>
	<string name="dialog_aware_settings_message">Si desactivas Motion Sense, no podrás usar funciones como Gestos rápidos, mostrar la pantalla por aproximación o acercar la mano para consultar el teléfono</string>
	<string name="dialog_aware_settings_title">¿Desactivar Motion Sense?</string>
	<string name="gesture_aware_disabled_info_dialog_content">Gestos rápidos y otras funciones de Motion Sense no están disponibles en este país.</string>
	<string name="gesture_aware_footer">Los gestos rápidos usan Motion Sense.
Consulta más información sobre los gestos rápidos en Consejos para Pixel.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_content">Para usar los gestos rápidos, activa Motion Sense.</string>
	<string name="gesture_aware_off_dialog_title">Gestos rápidos está desactivado</string>
	<string name="gesture_silence_off_summary">Desactivado / Pospón alarmas y silencia llamadas</string>
	<string name="gesture_silence_on_summary">Activado / Pospón alarmas y silencia llamadas</string>
	<string name="gesture_silence_summary">Pospón alarmas y silencia llamadas</string>
	<string name="gesture_silence_title">Silenciar interrupciones</string>
	<string name="gesture_skip_direction_ltr">Pasar la mano de izquierda a derecha para cambiar a la siguiente canción</string>
	<string name="gesture_skip_direction_rtl">Pasar la mano de derecha a izquierda para cambiar a la siguiente canción</string>
	<string name="gesture_skip_direction_title">Dirección del movimiento</string>
	<string name="gesture_skip_off_summary">Desactivado / Escucha la canción anterior o la siguiente</string>
	<string name="gesture_skip_on_summary">Activado / Escucha la canción anterior o la siguiente</string>
	<string name="gesture_skip_summary">Escucha la canción anterior o la siguiente</string>
	<string name="gesture_skip_title">Saltar canciones</string>
	<string name="gesture_tap_on_summary">Activado / Pausa o sigue reproduciendo la música</string>
	<string name="gesture_tap_summary">Pausa o sigue reproduciendo la música dando un toque en el aire sobre la pantalla del teléfono</string>
	<string name="gesture_tap_title">Pausar música</string>
	<string name="keywords_arm_reach">Proximidad, seguridad, bloquear, sensor, brazo, alcance, movimiento, mover, desbloquear, detectar, cerca</string>
	<string name="keywords_aware_gesture">Gestos rápidos, saltar, canciones, silenciar, llamada, alarma, temporizador</string>
	<string name="keywords_aware_lock">Proximidad, seguridad, bloquear, sensor, movimiento, mover, desbloquear, detectar, cerca, detección, Motion, sense</string>
	<string name="keywords_aware_settings">sensor, proximidad, radar, gestos, gestos en el aire, acercar la mano para consultar el teléfono, movimiento, mover, sentir, detectar, detección, Soli, Motion, sense</string>
	<string name="keywords_gesture_silence">Pasar la mano sobre la pantalla, deslizar el dedo en el aire, mano, movimiento, silenciar, posponer, mover, mover la mano, notificación, llamada, alarma, gesto</string>
	<string name="keywords_gesture_skip">Deslizar el dedo, sensor, música, mano, mover la mano, movimiento, saltar, canciones, siguiente, atrás, anterior, gesto</string>
	<string name="keywords_gesture_tap">Tocar, pausar, pausa, gesto rápido, cambiar, toque en el aire</string>
	<string name="keywords_wake_display">sensor, pantalla, tiempo, movimiento, siempre activa, detectar, detección, mover</string>
	<string name="keywords_wake_screen">Pasar la mano sobre la pantalla, deslizar el dedo en el aire, sensor, pantalla ambiente, pantalla, tiempo, movimiento, iluminar</string>
	<string name="other_gestures_category_title">Gestos sosteniendo el dispositivo</string>
	<string name="wake_screen_aware_disabled_info_dialog_content">Acercar la mano para consultar el teléfono y otras funciones de Motion Sense no están disponibles en este país</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_content">Para poder usar esta función, activa Motion Sense</string>
	<string name="wake_screen_aware_off_dialog_title">La función Acercar la mano para consultar el teléfono está desactivada</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_summary">Activa el teléfono con solo acercarte a él</string>
	<string name="wake_screen_suggestion_title">Desbloqueo facial más rápido</string>
	<string name="wifi_calling_settings_title">Llamada por WLAN</string>
</resources>
